男子唐樓天台自縊 妻子發現救唔返

即時突發 2018-01-14 14:04:39 HKT

中午12時許，一名44歲男子被39歲妻子發現，在深水埗鴨寮街一唐樓的天台，懸繩上吊，由消防到場協助解下，惜證實他經已身亡。警員正初步調查，在現場未有撿獲遺書，初步相信事件沒有可疑。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

深水埗 WFC